勿中計 前線文宣缺一不可

又有人分化前線同文宣組

堅持到底